---
aid: 9025
zid: 122232
title: "《伏波军的战士最听元老院的话》是哪个填词的？"
author: 神探缉凶陈英士
date: 2013-04-18 15:13:04+07:00
lastmod: 2013-04-29 09:48:00+07:00
---

神探缉凶陈英士 于 2013-4-18 15:13:04 发表了：

昨天试着唱了一下，发现太容易舌头打结了

---

291383274 于 2013-4-18 15:45:29 发表了：

求原唱！！！

---

bubbear 于 2013-4-19 23:39:02 发表了：

哪里有？

---

枪战南京孔二姐 于 2013-4-20 01:33:17 发表了：

玛依拉最听党的话？？？

---

mariner 于 2013-4-27 20:06:20 发表了：

伏波军战士最听元老的话

哪里艰苦哪儿安家

祖国要我守边卡

扛起枪杆我就走

打起背包就出发

伏波军战士最听元老的话

哪里需要到哪里去

哪里艰苦哪儿安家

祖国要我守边卡

边防线上把根扎

雪上顶上也要发芽

伏波军战士最听元老的话

哪里需要到哪里去

哪里艰苦哪儿安家

元老要我守边卡

顶风冒雪顶风冒雪把武练

练好本领准备打

伏波军战士最听元老的话

哪里需要到哪里去

哪里艰苦哪儿安家

祖国要我守边卡

翻山越岭去巡逻

敌人侵犯决不饶他

---

双枪魏和尚 于 2013-4-28 14:54:43 发表了：

> mariner 发表于 2013-4-27 20:06
>
> 伏波军战士最听元老的话
>
> 哪里艰苦哪儿安家

伏波军以后恐怕是没有祖国的，哪个国家的人都有，歌词里的祖国恐怕全得变成元老。

---

mariner 于 2013-4-28 16:47:16 发表了：

> 双枪魏和尚 发表于 2013-4-28 14:54
>
> 伏波军以后恐怕是没有祖国的，哪个国家的人都有，歌词里的祖国恐怕全得变成元老。

澳宋现在还没正是立国，只能听元老的了

---

光的影子 于 2013-4-29 09:48:14 发表了：

> 双枪魏和尚 发表于 2013-4-28 14:54
>
> 伏波军以后恐怕是没有祖国的，哪个国家的人都有，歌词里的祖国恐怕全得变成元老。

怎么可能没祖国

祖国就是奥宋，今后或者叫银河帝国宇宙帝国什么什么的

---
